結婚買樓

小弟岩岩買左樓冇耐
今年年尾就結婚
連埋bonus搵35k一個月
預算婚禮淨開支17萬左右
(已包禮金及已扣除可以收返的人情）

我想問下各巴打當時你地結完婚買完樓仲剩幾多錢
因為而家要供樓
計完結婚後應該得幾萬蚊剩
仲有你地覺得淨開支17萬合唔合理
你地果陣洗幾多？

睇下條女咩質素
vien等級嘅都ok嘅

0 all in 左

過多2-3年
你就會發現開呢個post既自己
係幾咁傻豬豬

17萬如果又影婚紗相,又擺酒,其實都平
而家用晒擺完酒都會收番D禮既,最少應該都有十萬八萬入番袋啦

禮金幾多? 我老婆同我傾左3萬8 還神

同你一樣巴打

預左total洗三十萬
收返人情剩支出17萬左右（因為有啲酒席要俾女家）

結婚買樓應該分開做
買完樓, 過2,3 年儲多d錢先結

淨開支17 萬算好少了...你係咪無擺酒?
如果擺酒店, 1 圍預蝕4,5 千, 最低消費預20 圍, 個度都蝕10萬
同埋包女家幾多圍酒席, 個幾圍預左 total loss, 因為係女家自己袋哂